why冇達粉幫Whatsapp賣廣告一事幫口

達哥唔賣廣告你養佢呀

yes平時達哥自認中國人 用蝗語 賣大陸廣告都係為勢所逼

以為講緊 mola達

佢邊有粉

所以先好奇入左黎

負皮 上一頁